曱甴今日暗示香港人要階段性升華，等個傻婆繼續攬炒全港商家佬

學習曱甴，與天鬥與地鬥，不亦樂乎

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

最怕曱甴唔撐傻婆，反正個傻婆認受性已低到推任何施政都唔會有人支持，

佢係真正連地產商都想佢死既人，

真正團結到香港人同仇敵愾既人物，

最好俾個傻婆做多幾年，

讓世界看好戲

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我地要逆思維，曱甴撐傻婆，都係想香港人嬲

我地唔嬲不特止，仲要立即舉行一場大型集會歡迎曱甴既撐林鄭行動

到時曱甴就會嬲到噴精

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

曱甴平就好似小學生咁鐘意玩對抗，氣度同佢個肚剛好相反，

如果佢知道香港人反而無嬲，仲好支持個傻婆繼續留任攬炒

嬲果個就會係佢